今時今日我認同毛澤東對大陸人嘅做法

將班垃圾賤種徹底推向懸崖，再令佢地自相殘殺
今日香港需要嘅唔係希特拉係毛魔

冇人想知你隻支那狗點諗啊

唔撚承認港柒個種賤種遺毒就話人係支那狗
今時今日重對東亞地區黃皮種有希望
除左日本南泡緬甸個邊我睇唔出班香港人有咩進步嘅空間
奴才基因根本洗唔甩